民陣星期六集會 有無準備去英美領事館遞信？

英國 - 中英聯合聲明
美國 - 香港政策法

集會時間地點公佈未？

未

你地對民陣有期望？

民族黨唔係民陣成員

領頭既又唔係民族黨

我覺得係非常奇怪既事黎

因關結社自由、言論自由事

主角以客席身份去

我覺得政治上係 NOT FEEL GOOD

假如我係陳浩天,

你民陣星期六係香港搞遊行

我就直接飛去倫敦, 親身要求英政府正視

點解我要去做民陣既賠襯品？

我就會做高一個層次既事

泛民立場唔支持港獨
其實港獨派不用理會泛民集會

假如換轉係我, 我會另外做

受害主角係我, 其他團體政治上係聲援角色

依家變成民陣係主角, 我唔係成員, 唔行隊頭, 唔HOST, 咁我係乜?
普通市民？

咁我就覺得好怪啦, 成件事

上唔到報喎
又要買機票錢

分分鐘無得上大台發言

預先開記者會先上機, 實上到報

上國際傳媒, 唔係華文傳媒咁低層次

依家機票好撚平啫

你去聯絡佢哋獻計吧

被袁彌明推開叫佢唔好阻住

真係記憶猶新

上次青政去JOIN民陣DQ遊行, 事後都中晒伏

依家咪又係講DQ4

FOOL ME ONCE, SHAME ON YOU
FOOL ME TWICE, SHAME ON ME

可能唔駛我獻計既

咁既安排, 係唔應該去

應另外搞

政治角色既問題, 主角變成陪親係好奇怪

發個聲明感謝民陣聲援就算啦, 恰當一D

政治倫理要清楚

中共開始時都係得十零人

孫文開始時係4人

道不同不相為謀
港獨派痴埋民陣一齊集會好奇怪
陣間又俾獻世派話泛民暗通港獨
泛民又唔識解釋
另外港獨派平時鬧泛民係共產黨維穩工具
而家有事又痴埋去令人覺得港獨派無乜風骨

我都覺得係比較恰當嘅做法

去警總集會是否合適？
而唔去政總？

係

不過都係一個好機會

係國際法層面闡述獨立既理據

然後將回覆信 / DEFENCE 放上網, 流傳開去

寫入歷史

當機會來臨時, 世界就可以係國際法層面支持香港成為獨立國家